[同市光榮]曼聯 vs 愛華頓

愛華頓冇份爭標咋，如果英超變咗呢兩隊爭都幾肯定利迷會想同市光榮囉

駁唔到

呢個post 應該無利迷入

唔好咁喇

如果 真係發生先來串啦

咁利夠未拎英超啦

都唔知你班撚屌扮晒真球迷憎死敵做乜春

鏝城分左我地廿幾年光榮唔洗找？

如果論

如果

如果
如果利拎到英超你都唔會開呢個post啦

55

梗係撐勁果邊 應得架麻

不過呢個例子兩隊實力差唔多
又幾難揀

返工識個鬼佬係利物浦黎 不知幾恨利物浦死

鏝拎過
痢未

照計痢仇口大d

相反，曼拎過，愛未拎過，但曼仇口大d，難揀好多

轉會新聞咪一樣FF啲如果出嚟

呢d post唔過一版